[ONCE] TWICE討論區(119)後續專D相咁高汁 無理由唔加單吧！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖

拿拿聲LM先

留名

帶上michaeng嚟第1頁輕輕放低個名

momo呀

清你終於諗到標題開po

諗好先講開post架

我見今次D相唸高汁 先唸到個topic打咩

ching買幾多先

我訂咗2隻 而家唸住再加2-4隻

身為一個專業once 冇12隻點搞呀

做乜好似尋日先留完名咁

總括第一張相 9人 我都係覺得定個張靚到癲 影得最好
之後就豆呢張 d光好舒服 好自然
同埋真係得家姐一個唔同

邊度加 ～

夾單

想阿 gmarket 10隻會最抵 但又怕d卡重複到冇朋友

Lm

A grp 買10隻
第日/幾粒鐘後
b grp 買10隻
到時約出黎洗云佢random抽自己買左嘅集

lm

要多人咁買先ok 家下有冇咁多人一齊互買10隻先

會唔會都係同一批貨 大家一齊炒車

我喺interpark訂咗
呢度有夾單可以加多set嘅

留名囉

新post留名

清高汁
我最鍾意睇豆沙係瑞士個陣sana撚賢賢d位

兩大美貌山脈 留名

喺瑞士真喺好多嘢睇

SANA:三日?豆腐話我地已經拍左拖三日喇

lauming

我相信如果啊b都在場，會係sana其中一個獵物

負皮左先
不過小隊無得起真係好可惜
btw,有一幕三歲拖住sana隻手插住自己袋，sana個樣怕醜得好可愛

今次影相啲衫好多件都係gucci

LM

證明紅左
以前冇咩大牌子sponsor佢地 全部都係一塊布分幾個成員咁

啪邊個都話好似date緊咁，姬

sana喺床到話想同豆拍拖然後無啦啦碌上豆背係唔係都係瑞士?

佢地上升得真係好快
其實都係三年團

係

sana成個trip好似發情咁

gucci生日

好似係，好似因為彩兒啲動態心心
但sana勢估唔到，彩兒係地球上唯一一個對自己有抗體嘅人

Lm子瑜出po
然後啊狗出黎自己

衰狗得意咗

230呢個名都係瑞士trip黎
比你咁一講先諗起佢全程都撩緊女

因為佢已經有mina

[中字] 181204 TWICE Show Champion 後台 - 韓語教室篇 (Cr.TZUMINI_)

幾時拍翻套紗夏與她的8位女朋友們

衰狗生快

頂盡6位
彩兒佢永遠都溝唔到
momo太gd佢亦都姬唔出
結論係 mochaeng 及sana與她的6位女朋友們

*太fd

佢成日都打錯字,真係好大意

冇計啦，鬼叫個i同個o咁近，係好容易打錯嘅

我豆又逆生長

1:10

Mochaeng

愈睇愈覺得男人婆好靚 中哂毒了

但係你仲嗌定做男人婆

1 like = 1 blessing

出邊公海有部份人仲用緊年幾兩年前既印象評價佢地 活在過去咁

對阿b嘅稱呼尤其過分

啲po 推得咁快既

btw 米彩留名

定延係我阿b

多痴線佬

D名真係睇到越睇越火滾

定唔係你主人咩

祝你好運

btw 我岩岩無意中碌到先見到原來有TWICE WIKI

定B就係大家嘅，絕對就唔係你啊B

michaeng留名

收皮啦你

作為室友黨嘅我真係好睇唔過眼
michaeng 點解可以咁甜

通完頂來留名

32萬

所有專輯 G榜累積突破300萬
差唔多305萬
多謝各位溫屎呢3年嚟一直賣腎

大家比個掌聲自己

投資咗人造腎了

唔理喇，加單加單加單

我瑜

哇哇哇!!!
Lm

柯南豆正到

Cls好高汁

今次teaser 9個都正常發揮無人炒車好撚感動

收皮

臨訓淨係記得佢叫정연唔記得佢中文點寫

今次我米彩兩個仲有我桃都好正

最近好多我乜我乜 係到認親認戚

此風不可長

每個都影得好好

從姬到認真只需半秒

呢張相真係
睇比例點估到桃其實得163高....

條裙好似地盤掛係腰啲索帶

條腰

專業

要好pro 先可以做到咁

潮流既野

其實都幾好睇

好瘦

如果中既話通常派彩前一兩個鐘就會見到過咗數

pro姬

Pro姬
啲反應快到

豆

腎呀

好似某電影Poster

有V

又係食野v

佢地除左食野根本無時間開v

喺街睇唔到v

完lu

疾疾吓就完咗

啊狗:

出現了

姬王今日又成最大贏家

紗瑜汽水黨今次唔使爭啦

真是會出PO

0負評既gucci叔

Gucci 好可愛

諗起呢張圖

呢張係最嬲揪

最後揀咗賢賢喎

喺Mina

其他姐姐生日子瑜都好少出po

豆腐成日都call得郁mina

佢個樣好厭世

日本line

做狗好過做人呀

@MK甩

呢下真係好姬大佬...

強迫症表示想快啲見呢個畫面

見到都覺得辛苦

唔係蒙古MV?

可能練歌練舞影相嗰啲一齊準備

可以咁近見到佢地真係好

咁蒙古個個是咩黎架

就是新歌MV

蒙古係下年既MV
今次淨係影個樣咪嘴?

下年

這些機會不是屬於我的

蒙古果個係我同T寶拍拖既周年紀念特輯影片

開到聲點唔負皮你

多賢真係好可愛

團欺

其實豆腐都成日搵彩同子瑜黎洽囉

好慘但又好好笑

伙食團長嘅威嚴

唯一可以洽到既就只有伙食團團員

化妝v明明係同彩互恰
今日twice tv又比定搞個陰

彩幫佢畫得好好囉

一開始係但之後玩到變紙紮公仔

見到我

見唔到你個癡線佬先咁開心

收皮啦癡線佬

比你搶先講左

push

ONCE太嘈 終於搵到段聽到講野既片

豆腐對鞋

Mina呢個髮型真係世界級

氣勢盡失

搵TWICE做代言人真係抵

想問下聽日係咪會出巨蛋抽飛結果了

張張都好似怪怪地咁 唔知係咪p勁左

我都覺得喺

係

笑眼無敵

sana拎住一杯野飲走,momo拎住成兜野食走

MO成分幾鐘掛住食唔理其他人

充緊電姐

彩由阻止SA到跟住SA一齊跳

肚餓就梗係要食野la..

話說我check過香港係有 screen x 戲院 可以期待下twiceland會香港上

戲院gathering

美國有得上,如果香港有都好

一齊應援

一定9衝

冇w會員，唯有等第二次抽飛或者買牛牛

年經

嫩

比錢咪得

你睇下依條友花心到

哪個時勢能沒有歌

睇字已經笑緊

睇黎你好少用Spotify 聽歌..

nayeon都好多手

家姐基本啦

正常啊

反叛mo,雖然唔知發生緊咩事

差唔多全部都睇過晒 但再合集睇一次真係好正

玩具賢賢

Samo係豆腐面前有時真係好gay

又要loop瑞士行

頂你JYPE 幾時有團綜
成年都冇
我寧願你之後狂出dvd 賺錢

呢家咁紅感覺多數都係會推去瘋狂印鈔開con, cb
團綜呢d 賺唔到好多錢睇個勢短期內都未必會再有

今年得返rm認哥idolroom吊下命
Krush ask in a box都照殺

其實覺得睇 v 好睇過佢地做guest 既綜藝

今年都開少咗好多v呢之但係

愈大勢係咪換黎愈少v 同團綜

飛多左
尤其日本個邊唔比開v

拎住成桶爆谷狂食

聽翻同升妍姐個radio我覺得應該係今次cb最好既一個

呢個小朋友可以學啲電影明星咁幫人簽名開心到
可愛死了

咩叫 elegant

19年佢地飛得仲多
一來驚自己餓死，二來驚佢地冷落左韓國市場，後輩團們都來勢洶洶呀

到時百花齊放先好
而家Twice真係差唔多做緊幾團分量嘅comeback同活動

已經比左錢做once japan

而家都好百花齊放啦 三大都未出新女團都已經見到有新女團上緊一線，原本一線既團應該仲可以玩多期
不過私心想佢地可以keep住曝光(con唔計)，而家twice一無活動果期生活都覺得悶左

2019 ISAC confirmed to be recorded on January 7 except bowling (Jan 14)

MC Jun Hyun Moo
MC Leeteuk
MC TWICE

New event - Penalty Shootout

九個一齊做MC?

19冇咁chur啦我估.. 唔敢擔保
新女團

sana

做哂mc會唔會少左時間姬黎姬去

唔認為會

要日韓keep到個勢頭應該都會幾chur下

原來日本抽飛預定係日本8點公布,好心急想知

Vlive出CandyBong

厄錢 喺v到禁有兩倍心心有咩用

可以邊度睇結果

其他人唔知，但姬王就一定會開曬mic姬其他團

例如銀河我愛你

： 銀河喺我朋友

差咗個女字喔老細

紗：銀河係我女朋友

自膠 改咗啦

唔知 sd email掛

快啲扣我信用卡錢啦

我比人扣咗11448羊

最少袋左一場

咁近距離我會心臟病發

係咪未喺ticket board睇到中邊場?

我想收扣數SMS啊

佢未出正式結果，但扣咗錢
中邊場要等夠鐘先知

你抽邊幾場?

兩場東蛋

第一次信用卡畀人扣錢會咁開心

其他八個影到無腳咁

係咪連攝影師都唔肯比多D錢請

好想俾人扣錢呀

咁快扣左 未扣即係無行啦

小瑜

其實我打錯左, 原本係想打

第一次見人信用卡畀人扣錢會咁開心

巴打仲有機會ga

好Q

不過作者係汽水黨

瑜

無扣錢SMS呀

加一

加二

加四

加五

加六

加七

加八

見你地咁多個都話無sms，搞到我開始覺得個筆數係其他野黎

其實幾點派彩？

日本8點

咁貴

連手續費係11448羊

從來冇理過佢幾錢

the dog shelter that Jeongyeon and Momo visited last year got burned down (due to short circuit) and more than 280 dogs & cats got killed in the accident

我知yen，
其實睇錯做10萬8百正話

月尾再上MS聖誕特輯

彩同花既組合

豆條眉化長啲真係好正

佢點樣都好正

人比花嬌

TT 仲可以係日本LOOP 幾耐

也咩爹~也咩爹~

收到29號中獎email

一個email都冇,完

抽三場 一封email都無...

Lag 到登入唔到個ticket board
無email 唉

+1

點解你好似次次都咁好彩

我都仲loop 緊, 有排la

收唔到email呀

可能我個ac係日本ac掛

仲妄想過可以追晒三場

email ac?

我個once jp ac

三抽中二

我都係喎 點解會咁架

抽唔中都會收到email
啱啱收到

有三封抽唔中的email send左出黎

唉 無晒心情

三封落選email 針先

一張都唔中

w都咁難抽中,我呢啲一次定生死嘅睇嚟可以慳返筆

收到4封EMAIL

屌唔撚中

冇啦冇啦以為咁大個場易啲中⋯⋯

原來一張都唔中

幾時再抽

曾經抱有一絲幻想,如今已成泡影

聽日開始第二輪

搞乜 我身邊啲fd十個有八個都唔中

一開始唸住如果抽幾場全部中曬怕放唔出去⋯⋯所以抽得兩張 聽日要all啦

即係頭先+8咁多個人冇扣錢sms係真既

屌本身仲驚如果抽二中二點算 一場都唔中

一齊上💪💪💪

大家打算聽日抽邊幾場？

繼續東蛋

繼續頭三場

台灣個阿叔都抽唔中

感覺名古屋應該比較大機會⋯⋯

迷彩

感覺上好少見佢地咁樣攬

情難自禁

我仲特登搵返今日啲相睇下會唔會認錯.其實係紗
但又真係mina黎

公眾場合都忍唔到手

佢哋真係越嚟越出面

開蛋都咁多人唔中
個demand真係咁大!?

東蛋大大話話都有五萬個位

有趣

SANAke

不得了

過左3年禁令

睇黎就有喜事宣佈

妒忌

開心哂

g持

啊b佬ff開心晒

其實明眼人都知點解mina成日揀定延身邊企

唉好頹聽日都抽唔到唔玩了

你係純粹出於人品問題

亮點....背後企鵝無面男係一pair

食屎啦FF佬

搞唔成桃彩想玩定南

以為將拉定南佢嘅mochaeng 就可以上位
Mina由sixteen就死守阿彩喇，依個痴漢情南子是不會變心的

QR code 卡係乜撚野黎

企係紗夏左右一定會被姬

彩俾紗掃胸

姬王紗夏

掃頭髮姐
彩有 _ 比紗掃咩？？？

大庭廣眾 忍下手都唔得

姬王表示理得你有無，掃下先知

掃頭髮只係掩飾

抽飛係咪一定要申請ticket board

係啊 不過申請好快 冇emtg咁麻煩

MiChaeng is real

睇嚟豆都就快失守

可唔可以睇路
係咪想嚇撚死你隻狗

早就失守咗 不過淨係對南失守

經理人反應都幾快

屌你老母呀

到時收到咪知是咩嚟

會唔會有gif圖

今次終於玩真雪

好聖誕feel

咁就飯左一年啦 時間過得真係快

賣腎賣足一年

SaiDa

個feel好溫暖

好靚啊

腎虧

山長水遠去蒙古拍,應該唔止拍雪地掛

Once真係易氹..岩岩頹嬲緊dome抽唔到
睇番teaser又開心番

掃完豆個胸，又摸豆腐個pat

姬王

我會一直跟到尾

大家一齊守護佢地

No Twice No life

唔想比佢哋知

定同mo同勝妍姐
子瑜好似都去過？

我發現我隻狗係遲衰狗一日生日咋
是唔是緣份

係, 一樣咁衰..

紗姬你

呢啲叫孽緣

一年前一年後..

紗一定好開心 一路謝票一路影自己生日廣告

呢張正
個景邊到黎？

現時最紅女團係邊

有冇抽巨蛋飛教學? 係咪一定要做左會員先?

抽唔到巨蛋真係頹左成日
Second round祝大家都抽中

12月21號上 ms
總共去左8次

29 30

抽中再算
第二輪中左都係去感受氣氛
坐山頂

其實第一輪都有可能係山頂

蒙古 好多人都話

應該是其中兩張卡的樣

今日幾點開始抽飛？

開始左

係咪上ticket board就得？

上返佢fc個網

感謝

今鋪all了 突然有啲驚中曬😂

上次W會員抽中坐mina呀爸隔離幾個位

全隨機位，真係睇運

小心唔好比人捉到就得啦

山頂位分分鐘要帶望遠鏡

山頂睇screen同睇電話差唔多大細

佢有trade我係咪可以放心登記埋大阪嗰場

佢個trade應該唔係一換一

應該可以買賣咁解？

以為東京兩場十萬個位易啲中
點知都係唔中

係，但個trade都係一堆人抽，上幾次emtg係咁

有班牛牛抽，同埋佢留咗飛比下幾輪

屌呀 可以轉售架咩？

今次唔行emtg好似仲易，雖然佢唔check名都係無撚用

上次頭場我都係食牛，但食emtg公售牛入張飛入自己ac會變返自己個名

想問下ticket board個會員注冊用海外定係日本

Ticketboard咁易申請既 同行人都唔洗填
上次用emtg咁嚴謹 要填晒同行人

室友，靚

又上MS

彩好愛佢哥
係2yeon黨

豆好似揸過2yeon手幅

想問ticketboard係咪冇SMS驗證？

唔係好覺佢有寫，雖然都唔排除係我時運高睇唔到

你係咪都係香港信用卡比錢 ？ 驚日本版唔比香港信用卡

香港卡比錢

230四腳獸

姬王真係日日都玩唔同嘅女

小豆妹妹

孫彩瑛世最可

到底邊個會用呢個名

世界第一系列都好似未齊

世界第一系列唔是得你一個姐咩

見到志效同sana 好似係

我頭先在ptt睇到
MAMA韓國場將頒發韓國及亞洲藝人新人獎，日本將頒發今年新設立的大獎“Worldwide Icon of the Year以及Fans‘ Choice部門，香港則會將頒發年度歌曲、年度歌手、年度專輯等三項大獎與其他獎項
咁佢地會唔會為咗個大賞來HK

但認真好似得年歌有機會拎

年歌先最冇機會拎吧？

年度歌手 年專邊夠男團玩

我全都要

我覺得結果應該同西瓜差唔多

但話不定Mnet 會比佢地年歌3連霸
年專就無咩可能
年藝就都好聞

應該無乜事，今日都周圍謝票

如果有年歌,會係邊首
What is love?

無錯 就是WIL

OMG

Mnet都鬼鬼地
上年年歌比signal入圍但無knock knock份

家姐知道左喇

掛住同once byebye 重

心疼瑜寶 掛住同once byebye
要小心啲呀

好彩個台唔高 如果個台再高D有幾級梯級啲話 分分鐘重大獲

不得了好靚

真冇舞步得臉可以睇

會唔會太正

南又招牌式回頭

呢個回頭

Kill me plz

心臟停止跳動

幫我Call部白車

就嚟忍唔住手加單

有啲嘢唔可以忍架

Cut埋好睇哂

心頭一暖

嗚哇我南

teaser大頭女皇,mina

sd錯link

啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯

都係gif正啲

Mina把聲

Teaser 封面擔當-名井南

loop到依家先冷靜到 真係好靚

Twiceland有無興趣12月先搞呢...如果唔係呢首同merry&happy可能呢世都無機會編入去song list....我就可能呢世都無現場聽嘅機會

太靚了 終於買多10隻

Po張單上黎先講

陣間番屋企再買

說好的R&B 呢 jyp

子瑜好 cool 好型！！！

室友

你ticketboard 係咪日本版?
睇PTT, 中既人全部都係用日本版

係日本版

呢張gif....

我未睇過成張gif

我都係第一次睇

我都係
原來鎮post圖係咁嚟

咁個鎮post 圖要不要轉做Gif
btw 第一次睇呢幅圖

佢個表情

請顧及數據撚感受
btw agger

轉啦

正呀

瑜寶

唔知今年TC幾時出榜呢

回眸擔當

朝聖

想問下巴絲打們知唔知mina之食生牛肉間嘢喺邊 想去試下

孩子B

呀B佬晨早流流就出沒

親大家未起身負皮數字少啲
自我感覺良好

好屈 咁細個就咁靚

個感覺都幾荒涼

我一開始真係不得了

"The Year of "Yes" pre-orders has sold 21,278 in just five days, meanwhile "YES or YES" had sold 17,824 at the same time.

咁好賣

腎力真係痴撚線 咁短時間cb 仲可以比上一次預售仲要多

清晨之家

簡單黎講就係舊jype 個到條斜路一直行上去最高就見到

同而家冇咩分別

Allin or nothing

TWICE 轉型超詳盡解析（一）

高質文

唔該哂巴打

乜咁複雜轉左咁多野架，我仲一直以為twice係行心亂如麻路線

大家姐 Update lG

TWICE轉型超詳細解析（二）：為什麼〈TT〉明明紅翻天，JYP卻要用〈SIGNAL〉毀了她們？

TWICE轉型超詳細解析（三）：用「蠶食轉型」保留大家喜歡的可愛，找回TWICE帥氣的初衷

JYP is a mastermind

下下年應該就係hip hop girl crush路線

最後個句
如果哪天有人跟你說，一家公司的當紅旗艦商品絕對不能轉型不能動，請跟他說說Twice細緻的轉型故事。

作者應該係once 黎 對T寶好熟

頭先都有睇 好多分析幾正
仲有另一篇講jyp公司

我搵唔到有冇link

嘩, 好文一推..

佢地應該唔會行返可愛路線喇

我覺得下年/ 後年實會有..

我好鐘意likey 個arrangement...

signal副歌都幾好, 係啲rap 出事..

once無次估中

fake完一次又一次

篇文講起九兔完全不顧形象我就諗起knock knock嗰個又重睇左一次

係once 黎ga,
佢第一篇都有講因TWICE入左kpop 坑..

邊個V ?

Countdown V

不顧形象既v仲有好多囉

伙食團個次又是經典

最尾熄唔到機..

呢個係歷代級

[翻譯]181207 舞台問候 #子瑜

大家好我是TWICE子瑜,演唱會時ONCE把座位填得滿滿的,電影出來也有這麼多人來看,真的很謝謝大家 (台下:笑) 怎麼了?我很認真耶 (台下:因為太可愛了) 所以...希望會覺得很有趣,啊!已經看過了吼(台下:很有趣,會再看的) 好謝謝,等等回去路上小心哦!
#TZUYU #쯔위 #周子瑜

無記錯以前都有次謝票
睇完又叫人細心欣賞

痴漢教

*定

扮返個廣告既對白

小隊：Chaeyoung ah 同我結婚呀

呢個 V 真係好深印象。
睇完初 concert 之後仲有個咁正 v 真係一絕～

係時候重溫

到底佢諗緊乜

呢句定講

小隊呀

14:25

斯文

氣質

細路仔坐唔定

想問下上次g媽分開幾間買嘅巴絲有無用g媽個合併運送？

我

想問下係咪只可以合併一次同埋收貨會唔會慢咗？

我就唔覺得慢咗嘅
只要件貨未ship out應該都可以combine
(我只combineㄧ次)

到底R&B 係邊

唔知, 似聖誕feel > R&B 多啲...

好沉重既teaser分析

出左MV先分析la...
經過BDZ 既教訓都係等出左歌先算..

ONCE係咩事上腦補技能都係點爆

What is Love
彩多娜小分隊
最尾 The End 代表 Twice 分開或轉 Concept
我都聽過

事實上真係諗多左

通常結果出到黎都係最簡單情節 各散東西追尋夢想, 到聖誕見返一齊開心度過

你個野壞左呀

今集RunningMan又播yoy

teaser mix

成日都有呢D腦補架啦

唔覺得twice會帶呢d sad野比once 仲要聖誕

到底幾時先係香港開演唱會啊

有生之年系列

寧願唔好黎香港

2日1夜 cut

Push
居然8個鐘無人推po

定對住mo好冤氣 咁樣條腰唔辛苦咩

大家唔好咁勤力溫書啦

得閒就stream下YES or YES
就過100M

A版poster

多咗嘅運費會唔會退返

推

天使

mina明顯係p上去，估唔到p漏野
點搞呀jype

呢集得8分鐘

JYPE你家陣hea9我呀

伏筆黎咖 你地識條鐵

多謝前輩ailee演唱會表演what is love

係多賢P右咗

兩天一夜中字 13:25開始有TWICE
而家有毛有翼識撚前輩

同佢地熟嗰啲先識玩 幾時再去一日兩夜

會退做smile cash

lion cheang

同一個畫面，momo食sana口水味，無趣弟

其實應該係sana牙到涉左啲野，mo指緊喺邊，但畫面上睇好似mo幫佢了完擺落自己口

了完擺落自己口

係囉 邊有掂到 samo不嬲唔過電

今晚mama韓國場師弟會跳TWICE的出道歌

係咪痴咗線....
睇鏗鏘集都見到twice

講kpop呀麻

有睇堅將集的理由了

Ho ball

啲p 圖技巧

有排畀人恥笑了

我以為自己有幻覺+幻聽

講twice咩 返到屋企淨係見到講緊某男團

咁啱睇到有人跳yes or yes cover

以前笑住睇呢d人
而家就做過哂

mama係咪做緊? 有冇live睇?

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放

cover片呢?

呢個應該得

都係唔得

上viutv

睇到了 Thanks all

今晚有冇佢地?

無 等12號有佢地
而家到師弟表演佢地啲歌

佢哋會唔會黎香港mama

而家仲未講我諗有啲忟水?

頭先mama有冇頒上網投票d獎? 食完個飯發覺已經做完

定 update lG

頒咗男女新人獎 Best of Next 同一個唔是咩獎比W1

生日bobo

剩底果d 日場港場平分一半到定點？

定up ig 拍得住mina

等睇志效成面唇印

家姐

點解估係小隊？我睇英譯無出名

之前志效個post, 定延有留言

定而家都咁wild

小隊同定B都俾姬王調教咗

be as one 日文好聽D

我覺得BDZ都係日文版順耳啲...

改咗做韓文硬係有啲銀耳

＋1, 不過其實好多歌都好似先入為主，第一個文個版係順耳啲咁...

Be As One

正想咁講

好似TT CU KK 呢啲我都係聽慣韓文多啲

Push

想訂新碟係味信和 係咪訂有送多幾張卡

好靜

靜到差啲唔記得聽日出新歌

一切都得來不易
邊個話有咩三大privilege

我阿妹

出道歌秒出榜之後仲要比人笑 之後都係靠佢地勤力周圍跑商演先令首歌逆行 CU 個期攰到係音樂節目到偷偷咁喊
又有道歉事件等等 到依加既成就真係全靠佢地努力
就好似子瑜話齋努力係唔會背叛自己一樣

推唔推PO好
聽日出新MV + MAMA

推啦

追我呀追我呀

見到佢地出黎都冇咩人叫,邊有人諗到佢地會咁紅,唔容易

A marriage bureau did a survey with unmarried men & woman regarding home party

TWICE is the most voted idol group (15.1%) which they wish to be together with during a year-end home party

咁多位final加油 我凖備入去裸考

加油

你地有冇數據L既感受

繼續推 唔好比佢停

熄咗自動顯示圖片啦

冇

絕對無

繼續

Twice post你都慳數據

唔好比佢停

俾人限速一幅圖都睇唔到

到底堅定流

推

試過係坐巴士地鐵睇晒全場showcase，月尾睇單燒左我廿幾gb
好彩無限

都是唔信 可能真是要去到最後一刻先知去唔去

飯左T寶之後 就知道一定要用無限無限速plan

大把圖大把GIF

限D 5點半直播 YouTube fanfast music 有TWICE

係喎

矮仔diss矮仔

就好似 momo 話齋 「只要肯努力，就有好嘢食」

呢個翻譯好

仲有，當時 JYP 好似跌出咗三大

在幾年前D人話新三大無JYP
而家 新三大有佢份 JYP公司個股價同市值創曬新高

[JAPAN]Top Trending Music Video of 2018
No.5 What is Love
No.6 Candy Pop
No.10 Wake Me Up

佢地出場喇

入撚咗結界乜都聽唔到，我屌smartone老母

日本女團最高？

台上教應援好尷尬

渣過欅坂46

sor睇錯

但可以聽到佢地清唱

BDZ收音收得好清

可能講緊身高

無喇?

講緊一開始個排名

想搵窿捐

係哈利呀愛

娜璉

隻手機game 幾時有得玩

入錯post

隻game好似啲文字戀愛遊戲

傻紗

好恩愛

望過呢間廠商某日本團game
真係好毒
希望唔洗抽

照玩

要同我桃我紗玩玩了

99line

嘩不得了

拍拖game?

到時後官成隊Twice 諗起都興奮

後官

毒到興趣大減

宮

係啊係同我拍拖嘅game

唔係candy cursh嗰款game嚟嘅咩

咁嘅驚 搵狗玩咩

我是狗

癡線佬出哂嚟

好彩我唔係

只可以話一切來之不易又黎得好突然 世事真係無人估到

好想奶

食桃咁食

痴線佬

桃桃咁多肌肉 一定好咬口

好多因素加埋既

所有野都要天時地利人和先可以成功

多賢高馬尾

應該仲好Juicy

變態佬走開啦

屌，Twitter向右拉咁睇以為乜春脫衣game

Btw 隻驚真係好毒 加埋日文 不了

渣ga

以前衝埋黎捉人, 依家任影 Lovely真係可以改變世界

真係幾似

偷跑？

KBS

成半分鐘

MINO個陣成首歌都係咁 一播完就上哂熱搜 但第日先出音源

Sorry, that page doesn't exist!

deleted

不知得唔得

Ig即刻update澄清唔係今日

預想個MV會好好睇

加埋之前啲teaser應該都差唔多

之前已經話得佢地個樣

想問這是R&B嗎

音樂既野你識條鐵

BTW 師兄團首新歌幾正

loop咗成日

wa 留名返去聽

jyp style嘅r&b唔到你質疑

識嘢
Day6真係underrated

櫻花line同定延真喺幾似

有邊個唸好個topic 但唔識開po

總覺得好HEA P人上去都P好少少呀

影個幅相嘥好多時間咩

咁都做唔到一線團

韓團band 不嬲都好似無跳舞團咁出

伏筆黎
講緊九個分開左無時間一齊慶祝
所以其中一個member要靠P圖黎FF

好似又有少少 R&B feel 但又唔係好出咁

好多歌都好高汁

擺明成首都係

巧令令

新po名宣傳下新歌啦

做得最好的事莫過於遇上T寶

推~